Brothers A Tale of Two Sons 已經停止運作，可以點攪？

win7 64bit steam 玩左一陣，已發覺呢隻野最少兩個bug

一個係開頭，運左老豆見醫生之後冇耐，爬完牆去到有個阿伯坐長凳嗰度，細佬會攝左入兩個木桶中間，走唔到出黎

另一個就仲大鑊，就係玩緊途中，揀restart checkpoint，或者標題畫面揀continue，都會「已經停止運作」，跟手連個save都冇埋，要由頭重玩，仲要再睇多次細佬回憶同拜老母至可以再試(又冇得skip段片) 。

爬過文，有人都有討論同樣問題，不外乎又係咩set win xp相容、管理員權限、關閉防毒，全部都冇用，試過刪左game再關防毒然後重新download再試都唔得。除左一次過打爆(但睇返第一個bug，應該唔得)同轉PS4版，全能既高登巴打，知唔知仲可以點？